徐時論 【精裝剪輯】 Facebook、Twitter要贏到盡， 前高層揭臉書才是一切事的幕後推手

#Facebook #Twitter #socialdilemma
徐時論
【精裝剪輯】
Facebook、Twitter要贏到盡，
前高層揭臉書才是一切事的幕後推手｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

#Facebook#Twitter#socialdilemma#言論自由
【精裝剪輯】Facebook、Twitter要贏到盡，前高層揭臉書才是一切事的幕後推手｜徐時論

【Live🔥】科技巨企在想什麼？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com